百靈鬚刨保護問題

我見AMAZON 賣百靈隻9370cc 225USD 想問下佢係香港有冇保ga? 因為香港好似冇9370cc E個MODEL, 所以唔太肯定....

仲以為你話保護有問題會剃爛你個下巴或者電瓜你

google 百靈 水貨 保養
第一個結果已經係

我知佢咁寫,
對於在外國所購買的Braun百靈牌電鬚刨、女士脫毛器和美髮電器等產品保養及維修問題，請聯絡或擕同有關購買產品和收據前往Braun百靈牌服務中心，以作進一步查詢及協助。請參閱有關服務中心的資料如下

但係百靈個網都有寫
是的。只要您的型號在您所在的國家流通販售，您所在國家的每一家德國博朗授權維修站就會提供免費的保修期電鬚刀修理。

但係我唔肯定香港冇既MODEL佢保唔保, 想問下有冇巴打試過

你咪打個電話去問下囉

我驚去到星期一佢冇貨/完PROMO
所以想問下先

x2

用左兩年幾都未壞過 好少壞有無保都無所謂

笑咗！

7左....岩岩先發現9370cc 唔直送香港...
今年BRAUN冇咩SALE,SO9SAD